有冇個marymount既老師啱先係82巴士度跌左個card holder呀？

兩點半左右執到
入面有張職員證 同埋八仔credit card
啱先好趕時間所以冇交去站頭
如果係你既話就留低個tg同我講你姓咩啦

p

車廂執到失物係應該交俾車長
你自己攞走 失主一定有上連登既咩

個陣趕住去上堂 夜晚有拎返去站頭
都係順便問下姐